[IOS/AN]真三國無雙。斬（82）開到200個位啦懵撚

勿忘初衷

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b]各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

[b]by雅緹密

lm

200個位？

title..
你唔提都唔記得
呢度真係好多串王, 仲要好好記性

😏

冇嘢呀

到底係個ser問題定咩呢,我打4v4仲係有delay

個個都係拓海

趕得到完成80lv

好撚串

係金龍比人打,扣10 佢打其他人有扣到血

串王

大家咁開心，咁都唔正皮我

lihkg小隊收人,3-4個位左右

打完呢關加你

用許肥做隊長15%防
跟住開住6500防呂布玩好爽
睇住3個圍我都係10

利申: 祥雲區

80lv

啱啱退咗舊團 係咪要等24個鐘

好過我中廢老，喊岀黎

係 唔緊要,聽日2300加你

懵撚

唔該晒

發生緊咩事

銀箱著通4 6 卷

希望中豬腳

睇title啦懵撚

sor鳩,我食下屎先

呵返

咁即係咩事

我要每個po名都係柒事

sor旋巴,係我錯

旋巴已負皮

頭幾日啲銀箱真係好開好多

而家大不如前

你全部開哂卷都仲大不如前？？
咁你之前開到咩

左下fb

喂屌你老母cap我圖
即刻負皮

巴打好靚仔

仆街開分身俾負皮

應該唔係佢嚟。

啲圖係頭幾日架 ， 而家嗰啲十幾個十幾個咁開 ， 系到都廢事cap

本身個負皮唔係我比
應該你d仇家

系你老母咩mk仔

同自己傾偈

可能佢覺得比我地掛到16號會中到六突

好似每個都串過

sor囉 ， 打番閪

個topic 好L串

不過唔好講笑 , 由活動出到而家已經中左好多原4 , 雖然未有原5...

合成中呂仔，多到可以4突，練唔練好

新人你唔知架啦

屌你老母日日合名將食屎喇你

公平咩公平咩,我合過一次原五金,原四金渣屌你

兩隻呂仔換你一隻原5好冇

應該調轉 布仔世界第一

又手殘抽左

:0)

btw new post lm

免費1抽中左，是咪廢的？

Yes

黃忠 馬超 子龍 星彩

唔係仲有排咩

勁呀（開洞）

lihkg差少少開令牌

星DODO

屌，中左三粒諗住有運行，啪曬十粒仙石落夏侯專度，結果俾佢回收曬

系統: 比3粒你就係想回收返你十幾粒, 你真係以為我會比你洗到技?

我就黎中齊曬啲暈專喇，我淨係想要把流血。。。

夏侯流血真係幾難洗
我大大話話都洗左30粒

許豬要暈專做咩.

屌第8章啲兵仔真係好撚識抽水

你行過都摸你幾野

冇諗過要，我都冇肥豬，不過有暈專嗰啲都畀我中齊咁滯

真係低鳩能，試多次，唔得就聽日返工再打

有冇巴打用關銀屏掛修7-8/普8-9?
要幾攻幾防先掛到?
隻香香80左唔想用佢帶升

飲淡水，等香香無雙滿左就入場先

清佢老母場

反而有冰果D中過哂

新一代串王;

屌你老母輸左，入到boss關啲兵仔仲on9,無視硬直瘋狂抽水，不過呢個打法係ok,聽日返工再試

修8 5都過唔到 走位好差

修8-10要有1萬零5百攻+25%先破到兵仔防

有無人知60lv之後每升1lv有幾防，60lv之前每1lv 加12防

遲d 會唔會有 npc d大技
地下有晒符印 好撚勁

最後一抽中晉突卷，即刻俾咗司馬

點解無原5肥 唉 心灰死了

新post lm,標題好串

唔錯

呀寶我又黎了

認真唔算差

琴晚差小小挑戰修羅8-10成功
成到連開3個覺醒無雙打死隻張頜之後走位走錯小小比隻曹招技掃中
其他將一落地就屈死左

死啦
0突原5=3突原4
有點覺得升錯左原4添

關咩事
而家D英係分D技好唔好用同專武技能
周瑜80LV 配拔山勁到
司馬咁勁打第8章企定定比小兵SM到喊

你意思係都要睇返技能同專武?
但我見以度有巴打隻6突曹都打唔到修8-10

佢唔掛覺醒姐
應該3隻名將6突都要掛覺醒

3隻6突仲要掛覺醒
咁咪即係原4都唔夠打?

我已經盡量將防裝比佢 推到1萬多dd攻 5千防 都係比兵仔姦 企定定開技真係無計

我上網睇 司馬 曹 豬腳 6突80 打到修 3星

原4 3隻6突都夠打嘅
基本上
我覺得你3隻連開覺醒秒到曹個隻張頜
過到的機會就大
唔開覺醒秒是旦比兩隻其中一隻HI到定住左就完.
會難打好多
技隊又額外有優勢

曹不嬲係玩控埸同PVP技能倍數低
同埋又無克屬表現係一般
曹配80LV拔山周瑜同80LV天人徐庶應該輕鬆

打左2個鍾7-8 先得2個箱

屌

我就係諗緊就算我升爆技隊都打唔到修8-10
有點灰者

你邊到有技隊?

打錯字大佬
係敏隊香香劍圍同馬仔

3隻6突試下(攻唔該11000以上)
1萬攻+25%係扣10
敏隊有破甲有機

係
係兵仔打人太痛

原4 6突要1萬1攻

個防 應該好慘烈 仲要d石要有返咁上下

技隊無曹個25%一定扣10
你敏隊反而3隻6突80LV 11000攻有機

我原4 4突都11500
防3千幾
預除左第1關要打兵儲無雙之外
你無咩地方要比人打
開掛覺醒開覺醒秒將過

所以我先灰
仲要無咩名將可以突
怕又升完又要升多隊原5
咁就真係要升返布仔
最可怕係以隻驚原5你怒課都未必有岩心水
好似有種一係課金但又無你要既又或者叫你棄驚一樣道理

所以我依家課金只會課突破卷
專武都係時間問題 而名將突破唔係咁講

插咩石 5星紅？

我插緊防 同 防法 所以無試可以推到最高幾多

6粒5星紅 1粒6星紅 2粒6星橙

癡線邊度變咁多5星6星紅出黎

跟你個combination 試左 差一粒6星紅

推完都係1104x 不過防多DD

但另外2隻名將 未突到4以上 再加上依隻係火。。。。應該都係卡關

自從之前過開斬將第一次過50後好耐冇咁快心跳

銀法寶
專武數值

咁既陣容先過到修8-10 ?
我水曹得4突 豬腳得2突 周瑜得5突
好遙遠

唔打3星?
我如果唔追3星的話應該易D過

冇 戇鳩鳩行去角落比條撚屌屈死左
曹操用普攻冰死左隻英

攻過萬一係比較安全 不過我得曹操過萬一攻
等佢出專武欄再打會易d

我依家連修8-7都未打得過
一開頭2架車+一大堆兵太煩
成日殘住血過一開頭車仔..

同你一樣 3突香香 4突張
打困10 隻馬超覺醒都扣唔晒最後隻曹50% 已經9800攻

9800攻未低囉
冇11000都唔洗諗打到去修羅

專未洗到金攻

銀法就無計 一直都合緊

我垃圾裝冇一隻過10500攻
不過靠等都上到去8-6

更新左D咩 3.幾MB

ROLLBACK返10連無6星

果關兵海咁 好煩

一路係game未Download patch抽多抽會點

應該都係無6星
佢POOL個到改左.

等你測試

唔啦, 應該買多張9000突

旋巴買盡曬5張突卷未

冇嚟志氣

我想10號前過到86 抽多張9000突

岩 你買9千只可以突一次
你3次10抽有機會突33次

無破防要一萬零五百攻先打到修8 10兵仔，同埋原4可以做到1萬1攻，6000防

唔洗試
佢公告一早講左無DL都係無6星

再加25%先夠

個門檻真係高到

得隻香105xx攻

試左一張中魏 不了

暫時最盡，仲要係火屬

18個銀箱都有一堆卷

木屬技
升劉備突2 定龐統突1好

是咪完咗個祝融活動

好似到17號

點解我金箱出9成都係垃圾

因為金箱垃圾嚟

呢度都好似冇幾多個金箱開到原五卷

開過一次

刷箱仲有十日。。。

開到咩先

銀箱普通卷中原5仲多

4-6卷中過香香 曹操

原四想萬一攻真係唔易，我香香岩岩好夠，但係全部都要雙攻，同埋專武洗金色

屌那星, 關銀平9000攻/3700防掛到普8-9但係掛唔到修7-8, D箭佬

用DODO掛啦

唔明什麼雙攻?

武器專武法寶 金色雙攻屬性，雙攻孔/單孔6星紅石

咪即係唔洗打

之前用香香, 80左, 想轉銀平帶, DODO未升

銀平(力將)技能組唔多岩7-8 太散

銀屏狗也不屌

又係曹面前等緊無雙
好緊張

抖多陣開佢波

于禁勁嗎？
利申：有六星冰專，想練木屬六突

勁 不過難d萬一攻

周dodo專武

拔山定返無勁？

利申：用緊拔山，火dodo可六突

皮2收
LUNCH完之前整多場.

加埋係廢隊長技，掛機好似差d

齋企就可以回無雙？

企幾耐？

ONS？

佢掛機不如用第隻好少少

升曹丕好過啦
遲點出佢
佢係曹操+于禁混合版

六突水陳官掛機8-9一帶二肥已80LV

想開隻新掛機角唔想浪費exp

抽得中先算

又要中專武又要中角色

利申：無錢課

原三想萬1攻應該要全身雙紅洞，無4星紅石先夠

突三香香全雙攻 全三紅石 專武單金屬 106xx攻
係紅石唔夠高級

我岩岩萬1攻，不過都有6000防

剛剛用六突滿level dodo都掛吾到普8-9攻一萬零九百，防四千三

應該幫大耳定銀司開Lon Lon 好，求指引

你用返正字就掛到架啦

0突拔山專金底肥褚有冇機會穩掛到8-9?

應該唔夠防

你意思係唔開auto +？

我都唔太明

屌你一有得笑就出來

1) 捉5p字
2) 誤解用返正字= auto+ 個+

p.s. 頂, 你地玩夠未呀

岩先都冇野講, 咁緊係保持沉默啦
咁好笑衣家!

屌 唔好要我係公司笑出黎

水陳官要四突先開始穩

食完飯眼瞓都笑醒

但陳宮邊有得比. 一來原3, 仲要唔係金底 當佢原2數值?
睇上面有人講0突名將已經等如3-4突原4
所以想問下

估唔到三國post每日都有得笑下

你地班友人地唔係成日舖頭
一舖頭就起笑人地
咁搞法D人唔敢再出聲了

岩岩入GAME見有野下載
係咪有咩更新

0突肥豬應該唔得

單論攻擊力既話係 但隻GAME係講技能
突破亦會加技能LV上限 所以唔可以單計攻擊力
簡單啲講 如果你唔想課金既話唔建議投放太多資源落去原五度

底攻唔夠你技能1億%都好似會扣10
其實兩樣都好重要
攻擊力決定你破唔破到防
破到防之後先係技能%決定你打幾多

都係既 但唯有隻肥豬慢慢再擺下先啦咁
短期內都唔會突到佢, 就算抽到魏卷都一定突曹先

呢個就係重點
所以先話要個原5原4原3攻擊力分界表放首頁
攻擊力達唔到標準, 24LV技都冇用
所以衣家好多人就陷入左原3原4就算6突
如果唔夠紅石, 冇25%隊長, 達唔到標準都係冇用
連打兵仔都只會係扣10...

p.s. 有降防另計

過完修8 6 9000元又中蜀卷

2張等緊豬腳 歸位

3488防

我都想要蜀卷比2哥3突

3突攻係幾多?

問題係
原五金同銅大家都60lv，個攻究竟差幾多？
其實差500-600
如果大家都滿裝備，其實差距係5%到
值唔值課金去突六原五？
自己諗
利申：
木曹突六屌打水曹突六

頂, 仲有人係度講呢啲野
咩木曹屌打水曹

第8章修羅就係差500攻
分別就係只打10同埋打得入嘅分別
拎住全部5*紅石/6*紅石咁未對500攻冇影響囉

金同銅相差最少差647攻 其他唔識計

你夾硬用克屬去打？

唔係5%問題
係極限值問題

你打過修羅8-10未
你試下用10500 6突木曹睇下打幾多先..

如果木關

你覺得用水曹去打定火曹去打好？

利申：多謝課長keep 住 run server

你隻木曹推到幾多攻呀
拎黎參考下啦咁

極限值可以overcome克屬嗎？

比水曹低500-600

你仲係諗緊PVP
我地講緊打關
PVP我夏侯一野都斬死2哥
咩屬都係一刀阿..

唔好純文字討論啦
打黎睇下啦
木曹6突咁勁打得過
我即刻升多隻又點話丫

打木關卡，
火曹一定勁過水曹囉

見你地講到呢樣
我又係時候吹奏下夏侯
有10%攻的英係好勁
格硬再推上10%係大力好多

即係你未打過關囉
10500火曹 破唔到木屬防
11000水曹 破到防
你試下用火曹打啦..

好想了解下你既思路點解可以下咁既結論

自己有技再加攻,
如果專武再有得加攻真係不得了
btw 我都升緊隻夏侯, 專武+暴傷好似都幾好玩咁

用後心得
都係流血勁
依家D主線屬性太癲

主線流血+1
PVP用就天人專勁啲

好嘅! 咁都係專心洗返流血先

唔信就算
銀平1萬攻 打修8-10水屬廚房
唔開4技+10%攻扣10 , 開左4技+10%攻 先一招技打幾百
夏侯11400攻 打修8-10水屬廚房
啪啪聲
到時卡關唔好問就得

我打主線都會帶夏候 雖然得1萬幾百攻又得10%隊長
但都打得入有突 加埋流血其實好好用

攻防數值非線性係一個討論點
但你check下克屬個%差幾多先討論啦

BTW癡線佬點解你咁多高LV攻石

想問你6突木曹打完修8關未? 或者打到去邊?

個人有情意結 只想升金底武將
其他色硬係覺得錯哂咁, 著錯哂衫好柒
除左一開始升過隻水關黎打好友boss之外
其他銀底銅底一律未升過
銅就真係唔洗諗喇 硬係會覺得俾人恥笑咁

數係咁計
我話1個鐘有540酒就有
唔好起度挑戰我

仲有一個位係
水曹想打木屬關點算?
正確答案係升隻周瑜 唔係升隻火曹.

木曹勁唔勁我真係唔知
我淨係知我得1萬攻夏候1刀3技未試過秒唔到木曹
btw好似淨係見過2次pvp有人用

你時候大家練哂全英三色啦

俾個盾你斬啦

唔係升香香先岩咩

敏英

綠色衫既曹操的確好柒 老實講我之前4P4見到我都係追住佢黎打先

唔係講笑 ， 真係諗住火水曹練哂
鬼叫突完火曹先連中3隻水曹咩屌

街場練得木曹唔慌裝勁

照練

80夏候

條友可能會叫你升火關羽
輕鬆6突又屌打木關

唔慣紙上談兵, 玩文字討論
我就用隻火系,
set到去10513攻, total 25.5% buff加乘
以修羅8-9隻木系武將仔測試
自己睇片啦

p.s. 1:21開始睇,
第1part冇左攻50%連兵仔都辛苦, 所以唔好睇

係而家情況
打pvp 好多人都可以被克系情況下秒人
其他角色都差唔多做唔到相同效果
因為人物能力欄右邊果一大炸坑錢野未開
差5 700攻都冇咩分別
打主線就唔同講法 我臥龍1萬8百幾攻打8-10曹操
自己水曹117幾攻 打修羅水曹更痛
所以克系唔係話冇用但效益有幾大
我唔識計
一係等下個patch更新再返上去打囉
冇課就輕鬆玩唔洗逼得自己咁辛苦

木曹pvp一野ko六突水曹其實幾好笑

會練哂呀 , 我覺得火曹都仲OK
木曹就真係不了

BTW 咁我火曹係咪屌打佢隻木曹

我仲等緊佢prove自己打到修8既圖

好似中左

不愧係大叔啊

得把口 prove呢？
另外pvp又會知對家幾多突？

木曹可以練 冇咩所謂
不過要推上萬一攻先

見到排紅石就心動了

樓上是傻鳩

做乜咁低能

岩岩拎埋六千又想抽玉石求屌醒

屌 仲唔快啲抽

收皮啦, 又想po 6*紅石圖

全6*紅石萬3攻左右應該可以輕鬆打修8-10

想升埋80拎多6000四十抽

之後40粒4星石

做乜鳩要咁執著水火木曹,隻game又唔係得佢一個角色,
如果係要講邊隻屌打邊隻,有乜好講,而家入場都係秒嚟秒去,要屌打水曹洗乜一定要木曹??
同埋而家講緊過關,有片最實際
利申:打完困8-10

都要睇咩武將
如果係龐統/大喬...

唔知個台灣課長仲有冇玩
佢應該有

我未po左105XX攻火屬打木屬片
佢唔理我

BTW 開始FEEL到修8-10個打法係點
今晚番去試試希望可以過.

巴打我唔係講你,
佢而家應該深潛左

留名睇痴線佬表演

力隊都三星到就真係勁

拎PVP同打主線比真係笑左
PVP冇乜人會谷到成萬防, 但係主線敵人本身已經過萬防, 原5攻擊力永遠高過原3, 原5打10, 原3一定打10, 但係係原3打10唔代表原5打10
(相同裝備冇特別加攻黎計)
PS. 唔係話原3廢, 只係話推圖方面係冇原5咁方便

衣家第8章係要達到個攻擊力界線
達唔到就打10
原5容易啲達到
一直我地都係咁講
原3極限105XX
而105XX呢個數係打緊10

好似旋巴張圖咁
全身爆紅石未谷到11XXX囉
但係11XXX係未就夠打?
暫時未有實制數字參考

所以唔明有幾難明, 點解講極都話自己係岩
同1個鐘540酒一樣 (非BINC)

我最後有認低威話自己錯架

好狗呀, 擺明就鞭屍

冇心
我見到你上面已經自鞭一次左先咁講

呢個post d人泯滅人性

唔係點叫串王

個個都係串王

訓左幾粒鐘姐，點解變到咁熱鬧

話時話 想練果隻英唔好升或突破住
等等下就抽到六突

個post d人好惡

AGREE, 以前冇諗住玩DODO, 呢家有6隻金了

我合下抽下都有5隻金底夏侯淵...但好似冇撚用

岩先終於有錢轉返裝比力隊
但係8-10都係唔夠打
布仔要用2輪技先打爆張郃

關公(3突)10762攻 (加乘22%)
諗住幫拖打張郃, 點知出黎打10

飛仔(0突)10049攻 (加乘21.5%)
靠住專武+20%攻, 勉強破到張郃霸體
每招技可以打到個位數%

但係我孫尚香6突左...呢兩日銀箱中多兩隻

布仔用咩專技
試下用戰神

用緊暈專呀
我岩先都有諗緊轉唔轉加攻好
衣家布仔12053攻

你過到廚房?

大哥萬二攻

仲未, 我隻關公打緊10
諗緊點樣轉裝
徐晃位卡住左

轉轉下冇哂銀幣, 又要等遲下再挑戰

睇嚟加少左個20%好緊要

10762 +20%(計埋隊長技?)
唔多似夠攻
10500 +25% 應該先岩岩破到防

關公個22%就係隊長技+基友buff
反而張飛10049 +21.5%(隊長+基) +20%專武
張飛反而打得入火系張郃
(雖然得幾%)

即係計埋%加成,實際數字可能係萬三起步

你咁樣即係話緊d六突水曹課長係戇鳩仔

分享埋數字參考
火系布仔打水系徐晃
12053 +25.5% (隊長+基)
目測大約要4輪技先殺到

p.s. 太多兵仔, 布仔頂唔順

隻game幾好

課長原五六突自high

佢地養住個server比我呢d無錢零課窮撚free ride

乜六突水曹要課金架咩？合成果d，卷果d都夠六突水曹有突啦，平時十抽都抽到名將金啦

溝女時拎隻六突水曹比條女睇

佢一定自動解甲加M腳

我屌，曹操啲兵仔真係好似食左春藥咁，瘋狂打鳩你

咁又係
上面條友應該無課金

唔課金但又玩到好憤怒

屈機男係咪之前高登成日話自己好有錢仲叫人鬥捐錢
最後笠水比人撚狗果個

我未改名

我是窮撚

食左春藥應該唔會打你咁簡單喎我估

今日個post 好pro
長知識了

過期春藥就會喇

我仲吸收緊

六突水曹條友最pro
因為課金最多

我認輸

無錢課金是原罪

我錯

課長唔該繼續課等我有得玩

我其實講錯d咩
無啦啦又比人串
打機課金就戇鳩仔

money4me

木曹都好意思打哂飛機串水曹
到底我睇左D咩

唔知 有冇火曹出嚟講下

有冇水宮笑火宮

冇計啦
去到最後見底牌
比人反駁哂唯有攻擊人課金

又係個幾味野
1) 課金玩家係原罪
2) 唔課金好威威
3) 理想式文字討論

p.s. 我諗起1萬8防呂蒙

有水曹有女溝

個隻萬一攻木曹d 石唔洗課嘅話
6突曹都唔洗課
岩岩都送左兩隻

火曹表示升木曹係傻仔

過街老鼠，單機mode

萬一攻木曹分分鐘難過6突水曹
水曹買突卷都話得
但係萬一攻D紅石唔係話有就有

今次活動每日有2輪買呀
仲唔快啲買

tag旋巴

紅石啲攻冇去左8百幾
我都唔知幾時先有六星紅石

武器同甲 既6星紅石都話拎到1粒出黎
法寶真係1粒都砌唔到

好好笑
自己升完隻垃圾拎黎打飛機串人課金
有朋友無課都4突金曹啦, 玩多排佢d活動拎下原5卷同突破卷都有機6突到啦
唔覺得需要折墮到升銅將
利申: 自己隻曹得2突 有課月包

文字討論黎
冇話有升嫁

追哂POST
旋巴唔係淨係話木曹都可以練但要谷到萬1攻先有用咩
邊忽寸到人

再追多次

提示: 唔係旋巴

其實成長%都應該有分別，如果係咁隻驚發展越後就愈大距離囉

睇唔撚明
求懶人包 睇哂都唔知邊句係寸人
可能平時見大家寸人係比較直接D所以家陣睇唔出

示範

你肯定係表表者啦

銀底曹操同關羽升技升邊隻先好
想打過關斬將打到拎仙石
依家有3突周瑜（火）有4星專武加防
6星
陳宮（火）有5星破防專武

其實一開始冇人串過, 係條友仔自己睇唔明人地講咩
大家都解釋緊原5同原3個分別

陳宮可以單挑60層, 不過要6突, 對你好似有D長遠?

D人玩開一隻陳宮打過關
而家有手飾D攻好夠
你要既係升陳宮去6星專武
整隻金色手額
應該可以單隻150

未出飾品都已經有陳宮單通到150星,依家出左係好EASY

好耐無見過孫尙香世界第一巴打

究竟張飛值唔值得開飾品？

剩係第8關克屬 同20%拔山加攻 就已經值得

火張先開，因為剋木張

佢前兩日有上來推po

咁我開水張 剋你隻火張

水張先開，因為剋火張
睇住6突水張1野秒6突火張
感覺真係爽

心理戰game

係 做到每日仙石 D專武好快齊技
玩住陳宮先

水張先開,因為水張>火張,火張>木張
水張勝出

唔講以為打箱個活動完左
仆街打左60幾場出1個金箱

我覺得低左
平時掛1輪20場銀箱有5-8個
衣家掛1輪20場銀箱得1-2個

同埋我感覺有１０個左右就好開左佢，唔係就２０連先有一個咁，感覺黎

今日打銀箱都尚算唔錯, 出左20幾個都, 已經好滿足

手頭上得1個金箱 就係打左60場先出唯一一個
有冇人挑戰我紀錄

最多都係１９場冇出箱

終於突滿香

開左

利申銀底

金箱我試過80體都冇出1個
真係冇呃你，我果日都呆撚左每次打完20場CHECK一CHECK都係冇出過

LIHKG小隊收人,申左留名

金木張飛反而開唔過？

屌6點到依家都冇出過金箱

叫左你地升夏候

31分49秒

係幾猛料喎

wow
終於3星通埋
可以分享數據啦

咁睇黎我都有機

隻好友6突水曹一出場就比隻無屬性曹操秒左

係咁出金鍊 , 戒子得一隻金

金鏈 反而係我合得最少 戒 鐲仲多過佢

隻銀屏有冇打過

暈左隻廚房一下算唔算有

到我入場啦,三隻覺醒都有了,不過香香無乜血

等左兩次覺醒?

係

屌又比啲食撚左春藥既兵仔打死左

那有金

我都係4突單眼 都同你相差500攻

開心大發現係我隻夏侯開左1技 +10%攻之後
覺醒無雙會岩岩秒左隻張頜 KO左最麻煩的部份

4技打10% + 專武流血
可唔可以磨到1星過關??

無練 惇哥
有司馬 曹操 郭嘉 , 唔敢再考慮練水屬

隻死GAY佬係到會好煩,最好可以秒左佢

秒唔到隻死GAY佬係好難過
兩隻追你好易中招
打中一下就會連到死

香香半血!!!!602同廢老滿血全覺醒,有機會啦屌你

屌啲兵仔真係好撚ON9呀救命呀

敏隊做咩擺602 破甲??

我都打左百鳩幾次都係比兵仔打死

終於中星彩啦

差8-5 30星
8-5目測真係要升高D隻銀平先有機

無第2隻用啦,隻王元雞唔夠力

我都留緊星彩,4突以上就唔會再要廢老

屌又中吳突卷 小霸王4突都冇撚用

爽
3張突破卷
中1蜀 2魏

1吳兩魏

吳 , 全部都是吳

吳兩隻名將都雞雞地
利申策仔3突

吳名將係咪大喬隻臭西

唔比曹操摸到都幾考走位
我都研究下先

其實唔中他國都收貨

吳同他都係伏

他國有祝融算唔算好
仲有猛獲同左慈
雖然要等好耐

我諗等到佢出我都棄左game

比你地講到我都想買埋果3個突卷禮箱tim

好撚後悔蜀卷用左響龐統個撚屌身上

相信佢終有一日會有用的

策仔真係咁差咩

我用佢空裝打征戰最後個關 開一技一下一下磨死對面3隻

有冇巴打有火元雞，咁耐都冇見過

呢隻野掛機有bug , 有時會唔出技 (正常情況下係有技即出架嘛)

龐統係垃圾？

我有2隻3星係到

火元唔係四星咩

係4星

我屌,打死左隻死GAY佬,比曹連冰我3隻

屌痾撚完個屎沖個涼再去雞奸佢,好撚嬲

記錯 唔好寸我

順便搞硬埋我

GAY

認住馬德鐘

其實買通用突卷係咪好過個禮箱?
雖然貴D, 但可以自己揀升邊隻

禮箱個個係賭博性質

都係睇你有冇金 或者賭運

你覺得三條友咁打定一個陳宮咁打比較好？

單春好在自己可以控到

唉，好灰...

放心我20粒4星

唉屌 買2張突破卷都出吳國
好L灰

我都試過

係我錯覺定點?
有專武好似手長啲咁

my fd 過2日無野架喇

我他呀

仲有魏同晉

睇到你地咁講, 我決定買通用突卷

跟 辛苦晒巴打測試

一早應該買

木技將應該點排
豬腳 龐統 劉備 徐庶

買左2張通用無得再買了
焗住買9000

btw 今日D金箱掉落

仲諗住升隻豬腳玩下

其實吳有孫賊唔，最差應該蜀他啦

我最想要蜀

比我 我會玩豬腳

蜀有2哥3弟

關羽 諸腳 點睇都好過孫策

蜀點差 豬腳關羽呢
至於孫策...我寧願升6突水孫

Whatapps gp
冇公會限制

Lihkg8 兩個位，齊4箱副本箱

丞相風起了

加密啦屌

260金箱了
依然沒有原五
我到底做錯了什麼

這不是你的錯
是雙兒的錯

我返出去繼續刷金箱

錯哂啦，多個０就岩喇（我都未有）

60銀箱已經出咗原5100金箱卷都冇乜 屎嚟

祝融的金製箱300連開

活動開始到今天刷普通8-9囤積了一些金箱
所以決定錄影再統計一下箱內物的獲得量
結果如下:
銀幣 127950
高級體力包子 137
高級歷練旗幟 19
高級經驗丹 57
五行散 27
4-6星武器箱 22
4-6星防具箱 17
3-6星法寶箱 3
3-6星玉石袋 10
4星玉石袋 4
4-6星武器箱[金/銀] 10
4-6星防具箱[金/銀] 5
4-6星法寶箱 8
3-6星專武箱 18
天界仙石 19
4-6星武將招募令[金] 2
4-6星飾品箱 12
4-6星武將招募令 14
初始4星招募令[金] 4
初始5星招募令[金] 0

唔見wo

銀箱中左二哥

但一隻肥都冇

2個半月 都仲未合到金攻法 5 6星都未見過

課金

用寶石升

朝早留一留名

4星金都未見過

btw如果4星金 得2樣副屬 上5星會唔會多一樣？

仲有有時我見5星都係2樣副屬 升星上6會唔會都係得返2樣

上次課完398通關110抽得垃圾。。轉頭就出元寶突卷

副屬係起度就起度
例如
4星有2樣, A, B
5星有3樣, A, B 升多一星所以有C
6星有4樣, A, B C升多一星所以有D
*A,B,C永遠就係A,B,C
無得變
唔知你明唔明我講咩

1. 留言寫下空格處的文字
最常被_____的武將是？
最常被_____武將的國家是？

以個活動暫時得800個人參加
目標係2000
都幾大距離
係咪代表好多人唔再玩呢

係咪可以填NTR

又冇新野少左人玩都正常

想問返突破既LV係幾多?
1星係MAX63
2星係MAX66
3星係MAX69
4星係MAX72
5星係MAX75定76定77?應該76吧

嗯嗯

點解多咗個負皮架

其實唔係咁 同洞數有關係

根本迫人係FB留言就on9啦
我從來冇留過

我玩緊隻game但從來冇參與fb活動

俾fd見到真係笑大人把口

得D台仔先會又作文又畫圖

比個like還好 打一大段野 真係on9

台仔真係

打完之後仲要抽呀

刷修7-8 要40秒
普8-9 就要1分10秒

應該刷邊個好

係有箱打既時候
問題去到最尾都係視乎你想要咩色箱

冇箱時候打變左想要5*武定係甲
同埋練木將定係火將

練緊劉皇叔 金箱好難出

恭喜曬喎 6星金飾品都出到

開銀箱諗開到張原4卷
個心係咁叫佢出夏侯(惇)
點知佢真係出夏侯(淵)
當場無野講.

尋晚開原4卷 , 心諗千其唔好再比惇爺我 , 夠哂數
結果又係佢...

其實力隊水黎講
係應該用肥許﹐典韋定單眼佬呢

大叔你無課就唔好諗名將喇
典韋同夏侯惇都好用 典韋仲多招破防技添但專武技廢

我就係3隻都有
典韋佢2突
單眼我有2隻
許仔得一隻但有突券
因為有探索
想升定一隊黎打關
以隻GAME好明顯打後要6突
以架唔升定下次又有排追

我諗住整隊力隊將
呂布同關羽已經有
用黎掘礦都有用

我嘅建議係
依家呢個環境
如果想唔落後進度太遠
名將呢家野
有4隻(可以3突)或以上先叫有呢隻將比較好

合到金曹

我明你意思
不過以架我又唔升定到時又要用先追到我傻同灰者
我咁樣升敏隊都升到無咩心機

咁咪帶隊入7-8或者8-9升定先,我而家都係咁,有機會用嘅帶入場邊升Lv邊打箱

但係大叔你唔全力升定一隊,到時兩頭唔到岸就肯定仲麻煩

呢個真
雖然我依家都有兩隊

尋晚開FB 無雙group有個人post左張相
疑似有bug show左專武飾品個欄加野
幅圖寫咩被打5%加打30%攻 如果冇改圖真係漏洞
專武飾品好可能真係出多個被動技
如果屬實到時會唔會有拔山+返無

我啱啱再申請咗多次 ps 67lv嘅

我主力已經升緊敏隊原4
不過發現原5都打修8-10都咁辛苦
所以緊本係要升隊原5
否則遲早棄驚
我以架香香5突劍圍4突馬仔4突
以架手上最多突埋劍圍到6突
因為無灑金肥了

都係唔見喎 係唔係申錯團

原5 6突好撚難
有D原4都未必6突到
PS. 得1隻香香6突

夏候原4黎
照3星

以度有人做度
但都話打唔到修8-10
睇到都SAD

邊個原五6突過唔到修8-10?

個團7lv 42個人 應該無申錯

唔記得
我只記得有人6突布仔都打唔到
仲要有隻水曹6突
睇到我都心傷

大叔我打完呀
不過冇三星
試左7-8場左右通關

6突布仔克曬屬喎..
BTW我4突水曹2突豬腳3突夏候卡緊修8-7

台仔用香香于禁馬超都過到修8-10
痴線佬用單眼四突拎埋三星Tim
你練到兩隻平均萬一攻 有破防專或技
等無雙覺醒
慢慢試打下

打車好煩

修8-10 最撚難係隻強霸體徐
不過練隻勁既木屬應該ok 到時換走隻司馬換周瑜豬腳/徐庶再試
司馬D自殺式放技真係頂唔住

補多句
唔等覺醒入廚房我試過係ok嘅
但係唔等覺醒入薯操就我都想學野
3技隊要係開盾個時秒到張頜先work

btw 練到唔會比兵打到係必需
我得個場入曹之前 所有將8成血以上

冰斷唔到霸？
用暈斷強霸體

加血不了

係咁兜圈等技cd?

屌你玩左半年 終於中張飛專武

有鬼半年

GM要試隻驚先
所以佢要提早打試左先可以流出市面比你地玩架

無啦啦中左介子
正

又中三粒

我隻馬得兩突

係其實關關都要
張頜要普攻儲霸體值 要拉兵仔岩位 普攻要KEEP住打中附近的兵仔
等佢地普攻唔到你 打2-3下後無信心就彈開RESET(力隊)
廚房你唔等覺醒就要等技CD
曹 最後 50%通常你都無咩技 要等下CD

個兩堆兵仔就你等齊技入去應該一輪技秒得晒.

已回收，技都冇變

3 4 技 比兵仔顏射

有條友起FB度講
話如果想多D出個隻將
就唔好突破或者食左佢
以係儲住先
之後合成等就會係咁出
不過我又學佢咁試過
金香香張遼馬超陳宮徐晃又真係係咁出

民間傳說唧
早排我升緊602同劍圍, 一合就突都係咁出, 好快就突滿, 到而家仲出緊

更係啦
好明顯係RANDOM
不過比大家有個憧憬

冇野做係度諗無聊野, 假設上面講專武開埋飾品可以有兩招被動技, 有咩將即時變屈機?
暫時諗到肥豬拔山+暈, 祝融暈+流血

但係我中黎中去既原5都係個幾隻
曹x3 呂x2 王x2 諸x3 司馬同關羽1
其他都冇

有曹x3已贏，又有司馬，其他中黎都無乜意思(除左儲圖鑑)

我寧願用其他換你果3隻曹 咩都中過哂就係冇水曹

中黎中去係個幾隻原5
即係集中可以突破囉
試下每隻都中
升到60LV都無用

唔係wor
隻隻都係中到夠2突就唔再出，真係犀利到有quota咁款

5個金礦

屌你呀 我想好似你咁囉

你講左前設囉
中到夠2突
我係每隻得1隻然後收工

我可以集中谷一隊既話會谷左先
唔會分咁散升，家陣係谷唔到一隊又冇野好升先變左有乜就升乜咋

6突水甘,再中多兩隻火甘,點睇

確實我又真係幾想儲圖鑑

你試下升隻火曹先
我原先隻火曹突2 , 跟手連黎3隻水曹...

好狗你地
我真係未過到修8-10
應該要等隻關羽/張飛突多幾下先過到
布仔慘被剋屬剋到喊

p.s. 可憐的世界第1呂布

yes我宜家慢慢升緊
我火曹又係岩岩好可以2突，痴撚線 分配好哂比我咁

無wo ching

唔好又申左我個度呀

屌咗出黎

有仲想點!
我想要都冇

要黎做乜

儲圖鑑

儲圖鑑 X 2

未就係儲圖鑑囉,

咁希望你下張原5卷開到呢隻野完全你既心願

雙倍EXP

雙倍經小撚到 打哂兩個鐘都升唔到1到50等

好過冇嫁喇

個垃圾SER連1打1都疾到死死下

點解咁奇怪 我申咗好多次

L6 收人 2名
有意留名

團長？

前團長？

明哂～～

愈掛愈衰。。２０連先得一個箱

除左9-8 仲試過掛埋4-5 6-9
情況都係差唔多...

所以我都係唔會返去掛７—８

on9 setting
岩岩1v1有隻水關圍圈走大半場
last我轉隻夏候佢開2技秒我
咁就當我輸 我淨低2隻人未死囉

9-8

我重開睇下有無,頭先睇都係無

奇啦都係無

GM

係咪server問題？

之前我都咁諗
但係自從我開銀箱發覺D卷一打打黎之後我就掛7-8

信你一次，掛３個鍾７—８睇下咩款先

屌你老味D金箱掉落

你地發唔發覺銀箱開卷開單跳 , 一日好一日唔好
好個日就5,6個開都有2,3張卷
唔好個日十幾個開 , 開幾次一張卷唔比

我今日打足全日 , 一張卷都未有

我今開開左10幾個銀箱左右
起碼3張5*卷
其他卷都唔小.

我決定儲撚到D箱16號先一炮過開
家陣差唔多100個銀箱+30個金箱
佢老味

最後一刻先開 , 隨時連想覆卓都唔得

緊係全力打金箱 打7 8咩心態？
遲下開專武飾品 金比銀嘅專武出得好 好多
英雄相比專武 專武4 5星平時難拎好多啦

如果話掉落率嘅話 我個人覺得差唔多

因為專武都係出3-6 = 3
飾品 4-6 =4
原5卷唔識出
5星卷必出5星英
同埋有幾隻野排隊等住突又無課金的人
係會需要突然間有20隻5星黎食咁..

可能我心態唔同啲
我現㗎揾一隻掛到8 9 打金 出專武 又博到原5
到下次出專武飾品。我可能就咁用一隻就通哂關
所以唔會考慮整其他英雄住

點都冇得覆架啦

好多人出原5wor

好似過關斬將咁 本來過唔到的人 一下子輕鬆過

打金箱都係為飾品箱做肥+仙石
原5卷我都唔奢望會出到
但金箱出既率實在太低...我早段都係打金箱除左頭2日出得多，之後都出勁少
反而琴日銀箱掛足一日都出到50個，之前金箱少果陣一日勉強先20個

佢出4-6專武我都會諗下
3-6就
手上都有兩件6星專武做BUFFER
同埋金箱出銀幣機率感覺高D

係咪有軍團入？

而家先出到第一個金
副𡲬仲要得330

一星期出左五隻單身俾我係咩玩法，我冇玩力隊都唔洗出咁多俾我呀

好難出咩....

係
玩左7,8個金先有, D銀就唔好提

係啊 申完留名

啱啱申咗

已加 welcome

ID: EMheyK
現家申

終於入左加恆常有人打副本

LIHKG 收人 , 收幫手打副本+捐錢

198貢

交比我分身

軍團公告更新左

4箱齊

條友仔好囂
搶頭5跟本係靠爆元寶+時間肝

有冇十年嘅line gp挑機

我覺得條友仔直情痴左線

屈機男呢，真三斬全服唯一希望呢

你指"嘴炮"方面?

咁開心都要就住影

你好似日日都係呢件訓教衫咁

瞓教衫兩三件輪住著咪得

你想睇我唔著衫影？定想我同你玉帛相見？

咁都比你知道我用意

屈機男: 木曹屌打你啦 區區18000防 我克9你屬呀依家

銀箱4-6 但係有隻火曹3突 應該升邊隻

梗係升木

D肥俾哂火曹 前日隻火曹3突 依家先出隻水曹

希望我向呢個方向發展會番隻中水曹
我家陣升緊火曹去突

但係水曹唔突都好似冇咩用 定係繼續升火曹 水曹做裝飾 睇下遲d曹丕會唔會係技隊頂佢個位

因為我只升金底

我驚你棄GAME都未有曹丕

就出

唔知會唔會今次更新出

又出多隻呢d 班玻璃心台仔會棄驚

只求協力 + 公會戰 , 剩係每日掛機掛到天昏地暗

Agree

心很累

DIU 撞邪咁 一日一隻孫尚香 , 10突都黎緊

7千7 元寶
想10號前趕尾班車買埋張 突卷

咪又係中吳國卷X3

心想事成

恭喜定你先

課金買通用

1早買左2張比操哥啦

80lv 中廢老
四突了可以

好過中曹啦

屌都唔知升唔升得切80
依家先就升77

開系統程式調整啦

一個星期都升到啦
26定27號前升到就得

哇屌 合成武次數過幾百次我諗
第一次原5

屌咁又係
暫時都唔想中水曹

早晨
隻game幾時有協力

唔屌雙兒點出俾你啊

為左隻驚犧牲色相
仲要屌個男人

無咩動力刷

今朝開左幾個銀箱都伏

幾個
我由活動開始伏到而家

銀箱都叫中過張飛

金咩都無中

Hea刷中

刷下銀箱 好撚多正武將卷

昨晚拿500元寶買500體
頂唔順訓左
刷到以架都仲有200體

你地點自動清背包掛機?

入以版
按

入以版
按連續出戰

背包FULL左你人手清完再掛?

係
按全部賣灑D2星野

大叔好認真

以度係討論區
當然要認真咁答啦

大叔你隻張遼搞成點

上到5星
但佢唔係好得
佢D技%唔高
仲要佢D招真係無香香同馬仔咁走黎走去
好似佢一但先出3,4技打到人上天後
電腦出2技就會MISS左

有冇佢把破甲專??
照計又破甲又暈出招又快打PVE應該幾好用

有佢破甲專
但打8-9普時因為克屬無咁易打死呂虔
仲要佢無技時普通打佢係會起死角
結果D箭係咁射死佢

呢層真係冇計 我70LV曹操有時都會掛死

升高D攻
正常你打第1波兵唔會食到武器架
之後帶武器架秒左佢就得

返而香香同馬仔無以個問題
馬仔佢3技會踢飛
返而打火系卒時走左第二度唔會比箭射死
香香就有流血
馬仔有破甲都唔一定必定發生

正常情況係
但我掛機實際情況 , 成日由左邊打到去右邊食埋個架 , 搞到入木屬冇左個攻buff , 個度好多箭兵

冇錯

真勞力士斬收一人70lv up，日日四箱，副本四箱，有意lm

刷L到冇癮 究竟開協力未

我個隻升到突4放棄左 真係唔多夠力

好明顯係你地唔配合
我隻劍圍宇宙第一

5突我再轉d裝備過萬就無問題

真心無癮,返屋企用電腦先刷
金龍打4v4,可以打到100內
證明小左好多人玩

證明你勁左同勁過好多人

少左好多人打pvp 個ser太垃圾係咁斷線又冇好既獎勵
琴晚1600名上到204名
中間係幾百幾百咁跳

我懶得打了, 之前都keep住30名以內

咁多野要做隻game
唔通真係日夜咁刷同打咩
d獎勵又唔多
緊本1打1同4打4可以唔要1打1
仲有個個咩練武場又係可以唔要

之前真係日刷夜刷
而家做晒所有野就算

個ser真心垃圾
已經無乜人打pvp

練武場真係垃圾來
除左草每日軍糧綜援換下包同經驗水之外真係鬼會打
仲要焗你日日贏三場解成就 白痴

日日咁打都悶啦
我真係唔求佢再出新武將
出黎又要再練過
就算好勁你又要5-6突先破到第8章
仲要如果咁勁即係原5你又要幾隻金黎升
真係有幾多人好似我咁有心機又咁好運1個月內拿左7-8隻劍圍仲要有佢6星破甲專呀
叫人由頭打過真係傻囉

勁條毛咩
水曹,劉備,
滿lv滿技滿裝滿飾陳宮
好難輸

金龍琴日見到個台仔咩雙獅黑
之前見佢全力隊 都好勁
琴日都要放隻水曹入隊
覺得有d悲哀

仲要之前打佢水肥豬r痕
琴日切菜咁
隻驚打pvp 真係

對住水曹
一見佢黎時佢數開罩
之後敏隊快閃轉馬仔
然後過2秒起遠距離出3技
多數會秒到下佢
我就係咁博

單眼佬係咁斬人

想課通關 但唔係買突破 想用黎110抽

唔好睇唔開

抽完唔好話 自己係非洲

我就抽左110喇

後生仔係鐘意一望無際既非洲
所以想做非洲人係唔奇

後生仔相信自己係歐洲人
但佢只係一個非洲人

改變唔到非洲人既命運
點解仲要課金妄想做歐洲人?

抽啦 唔抽唔知時運高

我都覺呢排多左好多人棄
鬼咩 活動垃圾到 下下都要人課金
睇黎台仔都有會醒既一日

應該話好多人hea玩左

你啱啊

要人地用好幾個星期達到目標
但又唔一定成功
課左又唔一定得
一係就貴到爆
點會唔棄

真係好hea, hea hea下棄埋都唔奇
宜家朝早掛走啲包就收機
夜晚返屋企or放假先開電腦掛箱

昨日開始連日任都懶得做
凈係比30蚊拎仙石, 日抽, 擺10hr探索, 奪寶
武鬥應該跌左落藍旗定紅旗

日刷夜刷又破到關
課你金10連抽又全出原3
搵水打以隻GAME咩
我諗營運都知道手遊既命運不嬲短
所以快D掠水引你10抽再吸你地錢去買元寶

【08/09(三) patch更新內容_修正武鬥場錯誤】
各位主公好，我是雙兒
關於08/09(三) patch更新的事項如下
[patch更新通知]
🐉對象: AOS / iOS
🐉時間: 08/09 (三) 14:00
🐉更新型態: 建議更新(選擇更新)
*請到商店進行手動更新
🐉patch內容
1. 修正4人武鬥場結束所有武將死亡時畫面會卡住的現象
*即便畫面卡住但依然可以正常獲得4人武鬥場的點數，請參考
請主公參考上述內容，希望不會對您使用遊戲造成不便

係咪又要叫補償

隻game 勤力 同 課金 都唔夠有運 勁

(咁當然有左第一隻 你做課長 一定最勁喇)

80lv原五卷要幾時前完成？升到想死

你地就好 總算叫做有目標 我呢啲老早就80左
活動獎勵又少過人 原五卷又出廢老

活動 2. 邁向巔峰 ~ 等級達成活動
🐲活動時間 : 07 / 27 ( 四 ) 維護後 ~ 08 / 23 ( 三 ) 22 : 59 為止
🐲活動內容 : 活動期間內主公達成等級條件時，立即發送相對應的獎勵
打多陣就80

對我黎講根本唔係活動黎

同意, 其實佢應該掉番轉
8月23號你去到邊個LV就有哂嗰個LV之前所有野, 咁樣佢一定唔會比人屌
垃圾驚

簡單講 呢隻驚根本冇公平2個字可言
由活動到角色都完全冇

基本上玩以隻驚
令我最大安慰既
就係我只係課左38蚊
但就唔係太差過個D每月都課成千蚊既人
雖然無咁多原5黎突
但就只少可以5突香香﹐6突張遼同4突馬超
唔會太輸灑比課左好多錢既人

你有大叔運嘛

咁都得

絲路同呢單一樣屌咁耐依如故我

大叔你以上番言論我睇過不下5次

又係時候要頒獎, 比個叻叻

屌你大叔又打飛機

銀箱5星卷中， 呢隻究竟有咩用 ， 有3隻

一睇就知呢隻唔打得都睇得啦

要黎J

我放哂係度 , 完全冇突佢既意慾

刷關刷到悶
點都要搵D野黎講
以免個POST沉底

咁多人銀箱出原五
我刷足咁多日金箱 最叻開到一隻香香
其他全垃圾

用心良苦呀大叔

轉刷7-8啦
我銀箱一日一隻香香... 多到突10都黎緊

大～～～～叔～～～～～

我開到中以隻扮原五

所以咪刷銀

好啦 一於轉刷7-8
刷低lv啲既反而出啲野仲好 睇唔透

跟

捉你心理 , 得金箱有原5卷 , 賭仔心態諗住中到一次都已經值過銀箱
結果係...

卡左40分鐘無睇

我都成日卡係到 好ON9
死淨一隻就唔識打

打個咁嘅關都要40分鐘
好廢呀你

原來你地都有咁樣﹐我都試過

我用IPHONE冇乜見過, 用BS就間唔中會有

我都係用IPHONE打

我用IPHONE都試過係咁

屌你老母，我決定月卡都唔買

好閒姐，我都有隻。。。

我2隻

我中廢老 咪差唔多

我都未中過呢隻

唔洗咁高興 玩落去總會抽中

我一隻都冇你有兩隻，你就好啦

玩撚埋d錢去，垃圾專武箱
跟住出晉國卷，但係司馬洗唔到冰專

慢慢洗啦

曹仁同于禁

我抽極合極都中唔到香香，本身香香2突.單眼佬0突..而家單眼化就黎5突香香仲係2突

係咁黑既情況真係唔好賭紅眼
通常都會陷家產
Btw警察王異好明顯係垃圾營運既失敗產物
好心佢鎖撚左機率唔好再比人中啦
同埋你最好諗諗突左佢
你咁樣放放下我驚你放到佢分分鐘六突

因為我黃忠放放下而家有五隻....

嘩正 合到五星曹操呀

木曹

10抽玉石袋.
全部4*..

財散人安樂, 順便等自己知道呢隻驚唔可以再課

警察王異係原5黎
可以一搭敏隊

因為個setting係咁 , 你越有多個樣野 就越比多d你 (多到你9突10突)
大家都係原4 , 但典偉好似得2-3隻 , 香香夏惇9-10隻

好羨慕
我都好想有警察王異呢隻原5
我到衣家都未有
我仲有好幾隻原5未齊

DODO 6突了.

都似 我香香都夠7突
又唔見俾多啲夏候惇我

比到既我實比你

我有2隻單眼佬
你要唔要?

你繼續抽水曹算啦

刷左成日8-9 一隻4星人都冇出過
一轉刷7-8 2-3個包出幾隻

真正意思???

係 , 刷7-8真係一車車原4咁出

用邊隻

我指打關直接掉落個種

3個銀箱

5星武將卷*1 出銅呂布
3星專武箱*1'
錢*1

我之前刷咁耐8-9做乜?

升LV

官方d設定真係怪

差個100左右exp
7-8又快咁多

我GET錯左 , 以為佢講箱

但7-8要火系
8-9要水木系

我都係照拎水曹刷

轉左1突木豬腳,換走隻司馬仲難打修8-10
浪費我D資源開飾同整6星專武

掛唔到7-8
局掛 8-9

轉自巴哈最新個post
燃燒兜圈打法, 神操作
0突關羽已經打死徐晃+半血水曹

p.s. 一陣準備試

咁照計龐龐龐仲易燒

關羽兜圈主要係靠天生技推黎觸發
龐統要用普攻摸 開罩CD太長

關羽都要靠普攻喎

oh你意思係彈開黎燒 自

係呀
佢招天生技彈開可以觸發debuff
所以佢唔洗用普攻
呢招其實幾屈, CD又短

聽落唔錯
thanks for sharing

流血好似都可以靠天生技黎觸發

都係睇佢條片
0突關羽 全靠呢招屈死徐晃

唔明佢彈開燒喎

準備試, 試完再分享

係得
得番10幾%左右就靠佢收尾
btw 佢呢種打法可能要20分鐘無犯錯先打得完
同埋佢點拎3星？

放完技之後 禁彈開 彈中敵人就計打中+燒

笑撚死
條友真係好醒
我都知力將震可以發動流血
不過完全冇諗過可以咁玩
堂堂關二哥變左臭屁佬

原來有呢種打法

不過佢都有隻6突dodo 做輸出, 我得2突
晏d 試下佢打法 , 好過d 全6突屈數據打法好多

有片, 佢打左8分鐘

我睇住關羽係咁逃走兜圈
忍唔住係咁笑

關二哥明明係勇武個type
而家變左鳩屎打法

仆街兩倍錢變咗兩倍經

係 好L正
睇段片都成日觸發到流血+燃燒
一中就5%上落

洗咩咁辛苦 用隻張飛 出2技 加霸體傷再一招4技ko

咁都可以錯...

台仔:補償呢??

痴撚線

不過曹操個part似乎唔多work
太多卒仔 佢到尾都係靠曹操同dodo替換互回cd

之前d 關儲覺醒入好似安全d

明了
佢曹降防
同埋dodo可以安全普攻儲覺醒

其實都係,
不過佢靠隻6突周瑜配2突曹操,帶隻0突關羽
呢個配置算好平民
對普通玩家黎講
呢個打法算唔錯

其實20*拎原5 , 30*拎突卷
有冇限時架?

冇

thank you.

係咪去晒打雙經

赤壁雙經
桃園雙錢

銀箱真係好正 之前金箱100個都無10張卷

忍唔到手去儲 . 見到有10個已經要開

百幾個箱
儲左幾耐

一日

一日打120個銀箱

咁勁
我岩先掛左3粒鐘先20個...
你120個...

24小時 不停地掛

點樣24小時掛???
唔使手動清背包D垃圾咩

D痴線佬開始上水
掛足一日24小時好撚癲

可能用bluestacks
再配合按鍵精靈

p.s. 唔會咁痴線SET鬧鐘起身下話

恰鳩桃園

有外掛

之前見到台仔都有用
有個程式會自己幫你賣垃圾同1/2星武將
不過好似要比錢?

幾十蚊一個月 平時課金都唔指呢個價啦

官方比？

犀利

其實佢同你按鍵精靈一樣 模擬人手控制
只不過個外掛智能少少 識得識別圖片 見到1 2星會賣
無包會自動食 等等..

我呢啲乖仔連按鍵精靈都唔敢用

好似仲會自己幫你去霸金礦場...

純鳩up
有聽過
其實有d人課左唔少 都照用
好多遊戲商都係隻眼開隻眼閉
早半個月至一個月都見有人三隻突滿原五80lv
一係就重課到掃晒所有商品
一係就上面果招
第三個可能就係兩招用晒

好似以前玩金庸果陣D外掛咁
自動掛打點

咁有乜好玩

其實手動掛機都唔好玩

利申手動掛

其實隻GAME就係玩掛機 只不過係掛多同掛少既分別

都冇乜分別查實
家陣我都係擺部電話係到掛，得閒清下背包
只係用呢個程式就真係理都唔撚使理隻game

你用手清包同佢幫你清會多咗樂趣咩利申冇用

跟原先發布的公告內容不同而進行其他的黃金時間造成主公們的混亂我們再次道歉,
為表示歉意預計將會追加以下的黃金時間
[08/09(三) 額外黃金時間進行通知]
*赤壁伺服器
- 進行時間: 08/09(三) 20:01 ~ 22:01
- 進行內容: 主劇情獲得銀幣2倍 + 發送高級體力包子10個
*桃園伺服器
- 進行時間: 08/09(三) 20:01 ~ 22:01
- 進行內容: 主劇情獲得武將經驗值2倍 +發送高級體力包子10個

第一次用左三秒

低能，唔識上流血，放哂4招技都唔識流血

擺上巴哈 , 好似有個post係鬥快秒數
我見d人最快都係得6秒

爽

Ok

好撚嬲,仲未打得贏8-10,啲兵仔太戇鳩瘋狂追鳩住你黎打

最新消息
根據巴哈仔咁講 只要你擁有愈多某隻將
你就愈有機會抽中/合中佢

我打左20幾隻香香(非金)擺係倉
呢2日合左2隻金香出黎

曾經有30隻關羽,到依家都仲未有金
曹有2X隻,到依家都仲未有金

原五個機率唔同

真係好過癮
開電腦繼續掛銀箱

D兵仔真係好抽得水
食撚左春藥

屌我都想掛箱 但係聽日12點之前要打贏8-10,差呢6000元寶可以買兩張通用突破卷

沖個涼繼續,沖完就有覺醒無雙

咁巴打加油

8-10仲放置中
本身隻水曹太弱雞, 好似打少隻咁, 真心唔想再試

條片個水曹用黎減防炸
唔洗太高攻

繼續殺佢老母

真係屌老母,放哂4招技加普攻成個霸體時間都可以唔上流血

大法 : 沖涼儲無雙

屌真係好撚燥,啲兵仔行動模式好撚明顯係改鳩過黎

你用臭雞?
如果用力英可以出彈開絕招.

臭雞+602+黃忠 3隻都唔死得,

哎屌,5連左唔撚記得拎獎勵仆街

其實台仔都證實左練金銀銅都無所謂

最緊要係可以突加靚裝

有台仔練齊水火木曹

過第8關有限時既咩？

一個鐘?
試過打住機掛
過鐘當失敗.

點解要聽日12點前完成8-10？
個通關基金有限時？

8-10完活動無得買野?

要拎6000元寶，仲有張通用突破未買

聽日12點完活動無得買野

啊 原來係咁
我都諗緊買唔買玉石

有冇團可以收我朋友? 正常4箱副箱 , 每日會打團副
LV80 , 聽晚10點半入團

Near bro召喚

買多D位,連背包都唔洗清

申LIHKG

LIHKG等緊你

要夠24小時先申得, 定而家都可以申定?

申定 , 留低個名比我 夠鐘就加得

ID : 小公雞仔面
聽晚10點半就入得

為左買專武 ， 搞到咁既田地

突破券中左他國 想死

3個突卷禮箱中魏蜀吳各一張

點解要買專武箱 金銀箱都出好多專武箱wor

魏吳他

吳吳+ 吳(ready)

洗咗10粒洗到了

屌！仲唔到我！

用緊6突火曹,1突水司馬同3突木關
打到修羅第八章卡關
有1張蜀國突破卷, 應該俾3突木關定0突諸葛用好?

曹操洗左5, 60粒都冇
司馬就接近20粒

有冰專無司馬

因為想升6星既專武係無窮無盡
到冇左金銀箱個時 ， 就會覺得4千元寶其實好抵玩

好明顯係關2哥啦

佢老尾卡左係修羅8-7
一開始打馬車個場又細又多兵

我d元寶all in哂d卷 如果唔係都可能抽下
你有冇抽玉石

8-8原來有BUG可以用黎輕易3星
岩岩試左仲用到

今朝張3-6 星
知我就棄
呢隻好唔好用？ pvp好少見

棄就賣左佢啦 威威

其實係真讀心
hea住玩前日合左隻策仔, 昨日合左祝融

但兩隻都唔想升

合成武將出好野機率高過抽武將N倍

贏唔撚到 曹2技破左防 11000攻 周瑜 覺醒無雙都秒唔到隻張合
定係分2次無雙好d?

冇抽玉石呀 , 我課月包同成長 , 所以冇咁多元寶抽哂全部
我感覺專武抵玩D , 玉石隨時抽完同冇抽冇分別

仲抵好多

但唔知係咪錯覺, 呢期合多左金色底
岩岩出左隻金關平

連續左N次 3~6金卷射藍光

我都係咁
緊本MIN PAY

re咗超多次終於得咗

我今朝都合到隻

NEAR巴準備課多張卷?

過埋1130
商城果d on9呃錢禮包終於下架

我合勁多金關妹, 夠晒n突
有d做埋肥

每次開之前 ， 都好期待射啲曹操出黎
然後每次都藍光 射啲魯肅

金光咪又係4星周泰.

太史池夾多隻肥董
3-6(金)卷已經見過太多次肥董

d 肥升晒上5星 但無野突 就黎3打放左係度

咁誇張 我仲差好多隻5星
好辛苦地升緊

我都係 升緊名將肥做收藏品
琴日黑妹滿左技 下隻到甘寧

你地破灑修8啦?

我啲王元姬廢老統龐都未排到佢地升
仲要全部打孖黎 淨係呢度都要30隻5星

用800元寶買300同500包
已經刷灑一日

我隻張遼滿技5星73LV
AUTO + 到普8-9但修7-8唔得

依3隻肥 3倍合成清哂佢 好fit

我有課月包體力 包都未食曬唔會浪費元寶買包
就算有多都買玉石

我仲有3突香香未升
有排都未輪到佢地

升黎做乜

你又升黎做乜

我無強將
但佢有幾隻突名將
原3我就大把

我都係好撚多五星肥
日日掛下箱 冇野好做

因為敏隊最強將就係香香

敏隊升佢係一黎我有最多金底
2黎我得一隻金孫策
3黎計之後強既火係佢
唔通你要我升甘寧

min pay卷

孫策 其實升水策咪仲好
起碼唔洗同香影撞屬
不過水屬既話張遼仲好打

蜀國睇圖已經知會中月英

關平星彩月英放題

個時我有朱然
有諗過升佢唔升香香
不過見大家推香香同我有6隻香香先升佢
原4勁起佢D專武同技
否則原5玩灑

我已經有d無計落去 (二哥 豬腳 同某d原4金邊)

有d可以升黎突 但突完都唔會用 又放係度 有既名將都升晒

升定原4留黎食
但唔好亂食同升
我之前得閑就升原3
結果灑左唔少錢同時間

玉石買包幾時可以唔駛一個個禁

掛緊d探索 升

但問題係 玩技隊 手上原4 無野岩 升黎又浪費資源

同求 二千玉石擺左係度

2000玉好快禁完啦
襯住唔多好快D用左佢先
一陣再儲多幾千你連換都唔想再換...

抄招成功
但最後都係死剩隻周瑜仲要得番雞碎咁多血

嘩好強
0突曹+0突關羽

買完2張通用突卷後手痕想買多2張9000卷,
第一張出魏卷
心諗fat fat啦

即刻屌多張
仆街! 吳國!!

屌前後用左成48000

小弟2張吳國sad左我幾日
中一張魏已經省左6000金

我都可以砌到呢隊,不過我未打到8-10同冇二哥專武

由50000金大富翁突然得返6000金

前邊都打晒3星？

未

我有好多1分半關 搞唔掂

慢慢砌下 睇下 起碼拎到20星先

最後得番10% 血要靠周瑜走黎走去4技燒磨死隻曹，好撚痴線d 小兵

中乜先

伏

點解死剩一隻有三星既

修羅8-10
完成關卡
無雙殺張合2次
唔比曹操打中5次

原來係五次呀
我以為一下都唔得

下期標題：係唔好俾曹操打中五次啊慒撚

下期標題：係唔可以俾曹操打中五次啊懵撚

屌佢老味lag到reply咗兩鑊

定係木曹屌打水曹，課金正戇鳩

fb有人6突水祝融都掛唔到8-9

邊度?

放心，我開一定抽鳩佢水

因為佢冇練木曹

我已經睇唔透

推